抗爭者請入黎睇

經過多次抗爭後 ７婆好明顯已完全共匪化

我地需要深度學習 必需保持三大原則 不割蓆不分化無大台
學習老共思維 必需借力打力。老共主要靠愚民教育控制人民,比較聰明既人只有兩個選擇1.同流合污 2.反抗
反抗者需有平等公義等既普世價值同時又要學習及利用抹黑,造謠,批鬥等方法對付對手，所以堅信自己既信念是極度重要
我地必須承認自己係政治小學雞，每次行動後必需要反醒及進化
同埋好自殺呀！！ 點計都係班廢死先！！將來係我地嫁！！！

推